[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [327] 離地港G集合POST

yes
fd list有幾個1日前

一日前唔好delete住，可能係bugs
兩日前一定delete